師夷長技以制夷，打頭100分。

差佬藍絲點做，我地就點做。

你見五毛咁大反應，就知我地用岩戰術。

平時無屁用既方法，你會見有五毛出黎反對？

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台